教大廢啲定嶺南廢啲

都係咁廢不用分得那麽細

教大小學人工